各位巴絲打入！急！急！急

我兄弟要送嘢俾佢個女神，但D鋪頭閂晒門！
各位話建議送咩好？

普通禮物定係特別節日既禮物。

普遍禮物

佢女神幾歲呀，知唔知佢有咩喜好。

佢鍾意錢

去seven買包煙仔

咁就送名牌袋，香水，化妝品啦。

閂哂門 我都想有心思d

點解既

你兄弟就是你。

送包condom最實際啦屌

堅喺我兄弟

事後煙

咁夜邊有野買呀。去超級市場買材料整蛋糕啦。

無焗爐

咁就可以收收皮先，咁夜你想要到啲咩呀。

你屋企有冇焗爐可唔可以借黎？

包啲花紙係條撚到，再送佢1條進擊的巨撚

閂晒門花紙都買唔到

你借個女神比我，咁我咪借囉。

買金莎，接金莎玫瑰

簡簡單單用白紙摺個心架裡面寫d野已經夠
用1000蚊紙黎摺就更有誠意

問我兄弟借唔借俾你

我兄弟話佢得返36個8，佢問有冇人可以資助佢少少去買點數卡

得36個8就唔好學人溝女啦
乖乖地做返獨撚